["id","code","externalId","isSection","parentId",{"id":0,"code":"Emissions_GES","externalId":"V0","isSection":true,"parentId":"null"},{"id":1,"code":"Emissions_GES.par_gaz_\u00e0_effet_de_serre","externalId":"V0.1","isSection":true,"parentId":"V0"},{"id":2,"code":"Emissions_GES.par_gaz_\u00e0_effet_de_serre.CO2","externalId":"V0.1.1","isSection":true,"parentId":"V0.1"},{"id":3,"code":"Emissions_GES.par_gaz_\u00e0_effet_de_serre.M\u00e9thane","externalId":"V0.1.2","isSection":true,"parentId":"V0.1"},{"id":4,"code":"Emissions_GES.par_gaz_\u00e0_effet_de_serre.Protoxyde_d'azote","externalId":"V0.1.3","isSection":true,"parentId":"V0.1"},{"id":5,"code":"Emissions_GES.par_gaz_\u00e0_effet_de_serre.HFC","externalId":"V0.1.4","isSection":true,"parentId":"V0.1"},{"id":6,"code":"Emissions_GES.par_gaz_\u00e0_effet_de_serre.SF6","externalId":"V0.1.5","isSection":true,"parentId":"V0.1"},{"id":7,"code":"Emissions_GES.par_gaz_\u00e0_effet_de_serre.PFC","externalId":"V0.1.6","isSection":true,"parentId":"V0.1"},{"id":8,"code":"Emissions_GES.par_gaz_\u00e0_effet_de_serre.NF3","externalId":"V0.1.7","isSection":true,"parentId":"V0.1"},{"id":9,"code":"Emissions_GES.par_secteur","externalId":"V0.2","isSection":true,"parentId":"V0"},{"id":10,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_de_l'\u00e9nergie","externalId":"V0.2.1","isSection":true,"parentId":"V0.2"},{"id":11,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_manufacturi\u00e8re_et_construction","externalId":"V0.2.2","isSection":true,"parentId":"V0.2"},{"id":12,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Traitement_centralis\u00e9_des_d\u00e9chets","externalId":"V0.2.3","isSection":true,"parentId":"V0.2"},{"id":13,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Usage_des_b\u00e2timents_et_activit\u00e9s_r\u00e9sidentielset_tertiaires","externalId":"V0.2.4","isSection":true,"parentId":"V0.2"},{"id":14,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Agriculture_et__sylviculture","externalId":"V0.2.5","isSection":true,"parentId":"V0.2"},{"id":15,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports","externalId":"V0.2.6","isSection":true,"parentId":"V0.2"},{"id":16,"code":"Emissions_GES.par_secteur.UTCATF","externalId":"V0.2.7","isSection":true,"parentId":"V0.2"},{"id":17,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Hors_total","externalId":"V0.2.8","isSection":true,"parentId":"V0.2"},{"id":18,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_de_l'\u00e9nergie.Production_d'\u00e9lectricit\u00e9","externalId":"V0.2.1.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.1"},{"id":19,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_de_l'\u00e9nergie.Chauffage_urbain","externalId":"V0.2.1.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.1"},{"id":20,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_de_l'\u00e9nergie.Raffinage_du_p\u00e9trole","externalId":"V0.2.1.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.1"},{"id":21,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_de_l'\u00e9nergie.Transformation_des_combustibles_min\u00e9raux_solides","externalId":"V0.2.1.4","isSection":true,"parentId":"V0.2.1"},{"id":22,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_de_l'\u00e9nergie.Extraction_et_distribution_de_combustibles_solides","externalId":"V0.2.1.5","isSection":true,"parentId":"V0.2.1"},{"id":23,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_de_l'\u00e9nergie.Extraction_et_distribution_de_combustibles_liquides","externalId":"V0.2.1.6","isSection":true,"parentId":"V0.2.1"},{"id":24,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_de_l'\u00e9nergie.Extraction_et_distribution_de_combustibles_gazeux","externalId":"V0.2.1.7","isSection":true,"parentId":"V0.2.1"},{"id":25,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_de_l'\u00e9nergie.Fabrication_de_charbon_de_bois_par_pyrolyse","externalId":"V0.2.1.8","isSection":true,"parentId":"V0.2.1"},{"id":26,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_de_l'\u00e9nergie.Valorisation_\u00e9nerg\u00e9tique_des_d\u00e9chets","externalId":"V0.2.1.9","isSection":true,"parentId":"V0.2.1"},{"id":27,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_manufacturi\u00e8re_et_construction.Chimie","externalId":"V0.2.2.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.2"},{"id":28,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_manufacturi\u00e8re_et_construction.Construction","externalId":"V0.2.2.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.2"},{"id":29,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_manufacturi\u00e8re_et_construction.Biens_d'\u00e9quipements,_mat\u00e9riels_de_transport","externalId":"V0.2.2.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.2"},{"id":30,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_manufacturi\u00e8re_et_construction.Agro-alimentaire","externalId":"V0.2.2.4","isSection":true,"parentId":"V0.2.2"},{"id":31,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_manufacturi\u00e8re_et_construction.M\u00e9tallurgie_des_m\u00e9taux_ferreux","externalId":"V0.2.2.5","isSection":true,"parentId":"V0.2.2"},{"id":32,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_manufacturi\u00e8re_et_construction.M\u00e9tallurgie_des_m\u00e9taux_non-ferreux","externalId":"V0.2.2.6","isSection":true,"parentId":"V0.2.2"},{"id":33,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_manufacturi\u00e8re_et_construction.Min\u00e9raux_non-m\u00e9talliques,_mat\u00e9riaux_de_construction","externalId":"V0.2.2.7","isSection":true,"parentId":"V0.2.2"},{"id":34,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_manufacturi\u00e8re_et_construction.Papier,_carton","externalId":"V0.2.2.8","isSection":true,"parentId":"V0.2.2"},{"id":35,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Industrie_manufacturi\u00e8re_et_construction.Autres_industries_manufacturi\u00e8res","externalId":"V0.2.2.9","isSection":true,"parentId":"V0.2.2"},{"id":36,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Traitement_centralis\u00e9_des_d\u00e9chets.Stockage_des_d\u00e9chets","externalId":"V0.2.3.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.3"},{"id":37,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Traitement_centralis\u00e9_des_d\u00e9chets.Incin\u00e9ration_sans_r\u00e9cup\u00e9ration_d'\u00e9nergie","externalId":"V0.2.3.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.3"},{"id":38,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Traitement_centralis\u00e9_des_d\u00e9chets.Autres_traitements_des_d\u00e9chets_solides","externalId":"V0.2.3.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.3"},{"id":39,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Traitement_centralis\u00e9_des_d\u00e9chets.Traitement_des_eaux_us\u00e9es","externalId":"V0.2.3.4","isSection":true,"parentId":"V0.2.3"},{"id":40,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Usage_des_b\u00e2timents_et_activit\u00e9s_r\u00e9sidentielset_tertiaires.sous-total_Usage_des_b\u00e2timents_r\u00e9sidentiels_et_activit\u00e9s_domestiques","externalId":"V0.2.4.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.4"},{"id":41,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Usage_des_b\u00e2timents_et_activit\u00e9s_r\u00e9sidentielset_tertiaires.sous-total_Usage_des_b\u00e2timents_tertiaires_et_activit\u00e9s_tertiaires","externalId":"V0.2.4.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.4"},{"id":42,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Usage_des_b\u00e2timents_et_activit\u00e9s_r\u00e9sidentielset_tertiaires.sous-total_Usage_des_b\u00e2timents_r\u00e9sidentiels_et_activit\u00e9s_domestiques.Chauffage,_eau_chaude_sanitaire_et_cuisson_domestique","externalId":"V0.2.4.1.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.4.1"},{"id":43,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Usage_des_b\u00e2timents_et_activit\u00e9s_r\u00e9sidentielset_tertiaires.sous-total_Usage_des_b\u00e2timents_r\u00e9sidentiels_et_activit\u00e9s_domestiques.Climatisation_domestique","externalId":"V0.2.4.1.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.4.1"},{"id":44,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Usage_des_b\u00e2timents_et_activit\u00e9s_r\u00e9sidentielset_tertiaires.sous-total_Usage_des_b\u00e2timents_r\u00e9sidentiels_et_activit\u00e9s_domestiques.R\u00e9frig\u00e9ration_domestique","externalId":"V0.2.4.1.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.4.1"},{"id":45,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Usage_des_b\u00e2timents_et_activit\u00e9s_r\u00e9sidentielset_tertiaires.sous-total_Usage_des_b\u00e2timents_r\u00e9sidentiels_et_activit\u00e9s_domestiques.Utilisation_de_produits_domestiques_(y.c._peintures,_a\u00e9rosols)","externalId":"V0.2.4.1.4","isSection":true,"parentId":"V0.2.4.1"},{"id":46,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Usage_des_b\u00e2timents_et_activit\u00e9s_r\u00e9sidentielset_tertiaires.sous-total_Usage_des_b\u00e2timents_r\u00e9sidentiels_et_activit\u00e9s_domestiques.Engins_(y.c._jardinage)_domestiques","externalId":"V0.2.4.1.5","isSection":true,"parentId":"V0.2.4.1"},{"id":47,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Usage_des_b\u00e2timents_et_activit\u00e9s_r\u00e9sidentielset_tertiaires.sous-total_Usage_des_b\u00e2timents_r\u00e9sidentiels_et_activit\u00e9s_domestiques.D\u00e9chets_et_br\u00fblage_domestiques_et_eaux_us\u00e9es","externalId":"V0.2.4.1.6","isSection":true,"parentId":"V0.2.4.1"},{"id":48,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Usage_des_b\u00e2timents_et_activit\u00e9s_r\u00e9sidentielset_tertiaires.sous-total_Usage_des_b\u00e2timents_r\u00e9sidentiels_et_activit\u00e9s_domestiques.Autres_activit\u00e9s_domestiques_(tabac_et_feux_d\u2019artifices)","externalId":"V0.2.4.1.7","isSection":true,"parentId":"V0.2.4.1"},{"id":49,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Usage_des_b\u00e2timents_et_activit\u00e9s_r\u00e9sidentielset_tertiaires.sous-total_Usage_des_b\u00e2timents_tertiaires_et_activit\u00e9s_tertiaires.Chauffage,_eau_chaude_sanitaire_et_cuisson_tertiaire","externalId":"V0.2.4.2.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.4.2"},{"id":50,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Usage_des_b\u00e2timents_et_activit\u00e9s_r\u00e9sidentielset_tertiaires.sous-total_Usage_des_b\u00e2timents_tertiaires_et_activit\u00e9s_tertiaires.Climatisation_tertiaire","externalId":"V0.2.4.2.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.4.2"},{"id":51,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Usage_des_b\u00e2timents_et_activit\u00e9s_r\u00e9sidentielset_tertiaires.sous-total_Usage_des_b\u00e2timents_tertiaires_et_activit\u00e9s_tertiaires.R\u00e9frig\u00e9ration_tertiaire","externalId":"V0.2.4.2.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.4.2"},{"id":52,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Usage_des_b\u00e2timents_et_activit\u00e9s_r\u00e9sidentielset_tertiaires.sous-total_Usage_des_b\u00e2timents_tertiaires_et_activit\u00e9s_tertiaires.Utilisation_de_produits_tertiaires_(y.c._solvants,_peintures,_a\u00e9rosols,_anesth\u00e9sie)","externalId":"V0.2.4.2.4","isSection":true,"parentId":"V0.2.4.2"},{"id":53,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Usage_des_b\u00e2timents_et_activit\u00e9s_r\u00e9sidentielset_tertiaires.sous-total_Usage_des_b\u00e2timents_tertiaires_et_activit\u00e9s_tertiaires.Autres_activit\u00e9s_tertiaires_(y.c._feux_d\u2019artifices,_activit\u00e9s_militaires,_cr\u00e9mation)","externalId":"V0.2.4.2.5","isSection":true,"parentId":"V0.2.4.2"},{"id":54,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Agriculture_et__sylviculture.sous-total_Elevage","externalId":"V0.2.5.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.5"},{"id":55,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Agriculture_et__sylviculture.sous-total__Culture","externalId":"V0.2.5.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.5"},{"id":56,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Agriculture_et__sylviculture.sous-total__Engins,_moteurs_et_chaudi\u00e8res","externalId":"V0.2.5.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.5"},{"id":57,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Agriculture_et__sylviculture.sous-total_Elevage.Bovins","externalId":"V0.2.5.1.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.5.1"},{"id":58,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Agriculture_et__sylviculture.sous-total_Elevage.Porcins","externalId":"V0.2.5.1.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.5.1"},{"id":59,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Agriculture_et__sylviculture.sous-total_Elevage.Volailles","externalId":"V0.2.5.1.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.5.1"},{"id":60,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Agriculture_et__sylviculture.sous-total_Elevage.Autres_\u00e9missions_de_l'\u00e9levage","externalId":"V0.2.5.1.4","isSection":true,"parentId":"V0.2.5.1"},{"id":61,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Agriculture_et__sylviculture.sous-total__Culture.Engrais_et_amendements_min\u00e9raux","externalId":"V0.2.5.2.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.5.2"},{"id":62,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Agriculture_et__sylviculture.sous-total__Culture.Engrais_et_amendements_organiques","externalId":"V0.2.5.2.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.5.2"},{"id":63,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Agriculture_et__sylviculture.sous-total__Culture.P\u00e2ture","externalId":"V0.2.5.2.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.5.2"},{"id":64,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Agriculture_et__sylviculture.sous-total__Culture.Br\u00fblage_de_r\u00e9sidus_agricoles","externalId":"V0.2.5.2.4","isSection":true,"parentId":"V0.2.5.2"},{"id":65,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Agriculture_et__sylviculture.sous-total__Culture.Autres_\u00e9missions_des_cultures","externalId":"V0.2.5.2.5","isSection":true,"parentId":"V0.2.5.2"},{"id":66,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Agriculture_et__sylviculture.sous-total__Engins,_moteurs_et_chaudi\u00e8res.Engins,_moteurs_et_chaudi\u00e8res_en_agriculture","externalId":"V0.2.5.3.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.5.3"},{"id":67,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Agriculture_et__sylviculture.sous-total__Engins,_moteurs_et_chaudi\u00e8res.Engins,_moteurs_et_chaudi\u00e8res_en_sylviculture","externalId":"V0.2.5.3.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.5.3"},{"id":68,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier","externalId":"V0.2.6.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.6"},{"id":69,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Autres_transports","externalId":"V0.2.6.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.6"},{"id":70,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.VP","externalId":"V0.2.6.1.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1"},{"id":71,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.VUL","externalId":"V0.2.6.1.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1"},{"id":72,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.PL_de_marchandises","externalId":"V0.2.6.1.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1"},{"id":73,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.Bus_et_cars","externalId":"V0.2.6.1.4","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1"},{"id":74,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.Deux_roues","externalId":"V0.2.6.1.5","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1"},{"id":75,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.VP.VP_diesel","externalId":"V0.2.6.1.1.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.1"},{"id":76,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.VP.VP_essence","externalId":"V0.2.6.1.1.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.1"},{"id":77,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.VP.VP_GPL","externalId":"V0.2.6.1.1.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.1"},{"id":78,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.VP.VP_GNV","externalId":"V0.2.6.1.1.4","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.1"},{"id":79,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.VP.VP_\u00e9lectriques","externalId":"V0.2.6.1.1.5","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.1"},{"id":80,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.VUL.VUL_diesel","externalId":"V0.2.6.1.2.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.2"},{"id":81,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.VUL.VUL_essence","externalId":"V0.2.6.1.2.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.2"},{"id":82,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.VUL.VUL_GPL","externalId":"V0.2.6.1.2.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.2"},{"id":83,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.VUL.VUL_GNV","externalId":"V0.2.6.1.2.4","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.2"},{"id":84,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.VUL.VUL_\u00e9lectriques","externalId":"V0.2.6.1.2.5","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.2"},{"id":85,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.PL_de_marchandises.PL_de_marchandises_diesel","externalId":"V0.2.6.1.3.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.3"},{"id":86,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.PL_de_marchandises.PL_de_marchandises_essence","externalId":"V0.2.6.1.3.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.3"},{"id":87,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.PL_de_marchandises.PL_de_marchandises_GNV","externalId":"V0.2.6.1.3.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.3"},{"id":88,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.PL_de_marchandises.PL_de_marchandises_\u00e9lectriques","externalId":"V0.2.6.1.3.4","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.3"},{"id":89,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.Bus_et_cars.Bus_et_cars_diesel","externalId":"V0.2.6.1.4.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.4"},{"id":90,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.Bus_et_cars.Bus_et_cars_essence","externalId":"V0.2.6.1.4.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.4"},{"id":91,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.Bus_et_cars.Bus_et_cars_GNV","externalId":"V0.2.6.1.4.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.4"},{"id":92,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.Bus_et_cars.Bus_et_cars_\u00e9lectriques","externalId":"V0.2.6.1.4.4","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.4"},{"id":93,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.Deux_roues.Deux_roues_essence","externalId":"V0.2.6.1.5.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.5"},{"id":94,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.Deux_roues.Deux_roues_diesel","externalId":"V0.2.6.1.5.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.5"},{"id":95,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Transport_routier.Deux_roues.Deux_roues_\u00e9lectriques","externalId":"V0.2.6.1.5.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.1.5"},{"id":96,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Autres_transports.Transport_ferroviaire","externalId":"V0.2.6.2.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.2"},{"id":97,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Autres_transports.Transport_fluvial_de_marchandises","externalId":"V0.2.6.2.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.2"},{"id":98,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Autres_transports.Transport_maritime_domestique","externalId":"V0.2.6.2.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.2"},{"id":99,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Autres_transports.Transport_autres_navigations","externalId":"V0.2.6.2.4","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.2"},{"id":100,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Transports.sous-total_Autres_transports.Transport_a\u00e9rien_fran\u00e7ais","externalId":"V0.2.6.2.5","isSection":true,"parentId":"V0.2.6.2"},{"id":101,"code":"Emissions_GES.par_secteur.UTCATF.For\u00eats","externalId":"V0.2.7.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.7"},{"id":102,"code":"Emissions_GES.par_secteur.UTCATF.Terres_cultiv\u00e9es","externalId":"V0.2.7.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.7"},{"id":103,"code":"Emissions_GES.par_secteur.UTCATF.Prairies","externalId":"V0.2.7.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.7"},{"id":104,"code":"Emissions_GES.par_secteur.UTCATF.Zones_humides","externalId":"V0.2.7.4","isSection":true,"parentId":"V0.2.7"},{"id":105,"code":"Emissions_GES.par_secteur.UTCATF.Zones_artificialis\u00e9es","externalId":"V0.2.7.5","isSection":true,"parentId":"V0.2.7"},{"id":106,"code":"Emissions_GES.par_secteur.UTCATF.Autres_terres","externalId":"V0.2.7.6","isSection":true,"parentId":"V0.2.7"},{"id":107,"code":"Emissions_GES.par_secteur.UTCATF.Produits_bois","externalId":"V0.2.7.7","isSection":true,"parentId":"V0.2.7"},{"id":108,"code":"Emissions_GES.par_secteur.UTCATF.Barrages","externalId":"V0.2.7.8","isSection":true,"parentId":"V0.2.7"},{"id":109,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Hors_total.Transports_-_hors_total","externalId":"V0.2.8.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.8"},{"id":110,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Hors_total.Emissions_naturelles","externalId":"V0.2.8.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.8"},{"id":111,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Hors_total.Transports_-_hors_total.Transport_fluvial_international_-_hors_total_national","externalId":"V0.2.8.1.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.8.1"},{"id":112,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Hors_total.Transports_-_hors_total.Transport_maritime_international_-_hors_total_national","externalId":"V0.2.8.1.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.8.1"},{"id":113,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Hors_total.Transports_-_hors_total.Transport_a\u00e9rien_international_-_hors_total_national","externalId":"V0.2.8.1.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.8.1"},{"id":114,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Hors_total.Transports_-_hors_total.Autres_engins_hors_total_national","externalId":"V0.2.8.1.4","isSection":true,"parentId":"V0.2.8.1"},{"id":115,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Hors_total.Emissions_naturelles.V\u00e9g\u00e9tation_(dont_polluants_des_feux_de_for\u00eat)","externalId":"V0.2.8.2.1","isSection":true,"parentId":"V0.2.8.2"},{"id":116,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Hors_total.Emissions_naturelles.Eaux","externalId":"V0.2.8.2.2","isSection":true,"parentId":"V0.2.8.2"},{"id":117,"code":"Emissions_GES.par_secteur.Hors_total.Emissions_naturelles.Autres_\u00e9missions_naturelles_(volcans,_foudre\u2026)","externalId":"V0.2.8.2.3","isSection":true,"parentId":"V0.2.8.2"}]